尋晚kelly鬧得我好岩..

我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住個地球轉...
對唔住,咁多位

燃點香煙 飲啖酒 所有不快都溜走

Kelly

屌你老母

老公仔

地球仲轉緊

你個仆街

你係邊個kelly丫？

一齊打飛機

好瘦

好撚肥

呢d身形岩岩好

我覺得岩岩好啦，你肥過佢？

食屎啦傻西瓜

溝到未？

肥撚到

d 人又話溝女得2個字：靚仔
唉

肥妹仔正到阿

仲未知點解？

我知
靚仔都係罪人，d囡自卑

你太靚仔了

係，d人成日話問我點解唔去做明星/去韓國出道

我想做你啲屎

唉。 真係打飛機都j自己

表演自含

唉，決定走援交這條不歸路

會窮

我靚仔咁多，除左頭髮少過佢

我話啲女會窮

好有道理
咁要搵個有錢女長期包起我先得

我都想包起你

矮仔ok?
151 cm ,,,

我米八

摩牙

小朋友幹大姐姐

我大哥哥

巴打同好